你地接受到kpop女團成員幾歲破處？

我覺得最起碼要28歲先准破處
太細個破處好易大肚

幾歲破關我咩事

Kpop入行要求就係要先比人屌
想紅就鬥比人屌得多

再係銀幕前拍到靚靚女女水鳩觀眾

14